發夢夢見中學暗戀嘅女同學

成條街billboard都係佢同宜家男朋友啲相
喊死我

死毒撚少啲FF啦

噩夢？

日有所思 夜有所夢

以為自己開左post

周街都佢哋笑得好開心嘅牙

夢下都唔比